"Ik ben het niet vergeten," zei ze en haar stem was helemaal triest Nu.
"Maar antwoord me: je hebt het beloofd."
Hij lachte, maar met een onderstroom van onrust.
"Ik zal het doen, als u het moet hebben.
Ik ben met je getrouwd omdat ik van je hou. '
Haar ogen flitsten; de Drie Sterren geest vlamde in haar op.
"Het is een leugen!"
zei ze, niet luid, maar met vreselijke onderscheidbaarheid.
Trafford's gezicht werd wit en hij bleef even staan ​​om te ademen hard en keek haar aan alsof hij haar niet goed had verstaan.
"Wat - wat zeg je ervan, Esmeralda?"
